{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021604",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "더하고부대찌개 사직점"
    },
    "text": "釜山広域市東莱区社稷路62-11階に位置するダゴは、テレビ番組で紹介され有名なダゴ食堂だ。 社稷洞で並んで食べる美味しい店で、釜山社稷洞でも代表的な出前の美味しい店として知られている。 ダゴダゴは、ダゴダゴのための発明特許を取得した大韓民国初の元祖韓豚生サムギョプサルを提供し、効果的なサービングのためにサービングロボットを初めて導入した店舗である。 注文はティーオーダー注文で楽にでき、トイレも清潔で衛生的に管理されている。 ボリュームたっぷりのハムやソーセージをはじめ、毎朝野菜やアルカリ水で煮るヘルシーなポッキリを提供する。 また、環境にやさしい直火調理容器で包装された安全で環境にやさしい食べ物と新鮮に真空包装された非調理食べ物も提供する。 ダッフルはネイバーで釜山社稷洞のグルメ店を検索し、ダッフルプレイスに入ってネイバーナビを利用して訪れると便利だ。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、年中無休で営業している。 メニューには韓豚の生サムギョプサルと加えて、餃子、水プルコギなど多様な種類の焼き物と水プルコギがある。 価格はそれぞれの大きさによって異なり、小、中、大サイズで注文できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダゴはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダゴは釜山広域市東莱区社稷路62-11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダゴ食堂はどのような店ですか？",
            "answer": "ダゴ食堂はテレビ番組で紹介され有名な店で、社稷洞で並んで食べる美味しい店として知られています。"
        },
        {
            "question": "ダゴダゴは何を提供していますか？",
            "answer": "ダゴダゴは元祖韓豚生サムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダゴダゴの注文方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ダゴダゴではティーオーダー注文で注文が楽にできます。"
        },
        {
            "question": "ダゴダゴのトイレはどのように管理されていますか？",
            "answer": "ダゴダゴのトイレは清潔で衛生的に管理されています。"
        },
        {
            "question": "ダゴダゴのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ダゴダゴのメニューには韓豚の生サムギョプサルや餃子、水プルコギなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ダゴダゴの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダゴダゴの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ダゴダゴは何曜日も営業していますか？",
            "answer": "ダゴダゴは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ダゴダゴの価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "ダゴダゴの価格は注文するサイズによって異なり、小、中、大のサイズで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ダゴダゴへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ダゴダゴへのアクセス方法として、ネイバーナビを利用して訪れることが便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 372
    }
}